<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Giáo Sư Trợ Giảng on Institute of Smart City &amp; Management</title>
    <link>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/</link>
    <description>Recent content in Giáo Sư Trợ Giảng on Institute of Smart City &amp; Management</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>vi-vi</language>
    <copyright>Bản Quyền của [ISCM](https://iscm.ueh.edu.vn) 2021</copyright>
    <atom:link href="http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>GS. Catharina Nord</title>
      <link>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof-katharinanord/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof-katharinanord/</guid>
      <description>Giảng Dạy Phương pháp nghiên cứu khoa học Quy hoạch không gian Thiết kế đô thị Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Giáo sư, Bộ môn Quy Hoạch Không Gian, Viện Kỹ Thuật Blekinge, BTH (2016 - Hiện tại) Cố vấn tại UN Academic Impact, Hàn Quốc (2016 - HIện tại) Giảng viên cao cấp, NISAL, Đại học Linköping (2011 - 2016) Trợ lý giáo sư, NISAL, Đại học Linköping (2007 - 2010) Phó giáo sư KTH (2009) Nghiên cứu viên, Đơn vị Nghiên cứu Kiến trúc Y tế, Đại học London South Bank (2006) Nghiên cứu viên, Phân tích Môi trường Xây dựng, KTH (2004 - 2005) Tiến sĩ, Phân tích Môi trường Xây dựng, KTH (2004) Nghiên cứu sinh tiến sĩ, Khoa Cơ sở hạ tầng, Phân tích Môi trường Xây dựng, KTH (1990 - 2003) Thạc sĩ Kiến trúc KTH (1990) Các Dự Án Đang Thực Hiện CollAGE.</description>
    </item>
    <item>
      <title>GS. Sung Jin Kang</title>
      <link>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof_sung_jin_kang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof_sung_jin_kang/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Tiến sĩ Kinh tế, Đại học Stanford (1999) Hoàn thành khóa Tiến sĩ Kinh tế tại Đại học Hàn Quốc (1991) Thạc sĩ Kinh tế, Đại học Hàn Quốc (1988) Cử nhân Kinh Tế, Đại học Hàn Quốc (1986) Giáo sư, Khoa Kinh tế, Đại học Hàn Quốc (2009 - nay) Viện trưởng, Viện Nghiên cứu Kinh tế, Đại học Hàn Quốc (2019 - nay) Viện trưởng, Trường Đào tạo Sau đại học của chương trình GETPPP (Graduate School of Energy and Environment Global Energy Technology Policy Professionals Program) (2015 - nay) Phó Chủ tịch, Hiệp hội Kinh tế Quốc tế Hàn Quốc (KIEA) (2021 - nay) </description>
    </item>
    <item>
      <title>GS. Tae Yong Jung</title>
      <link>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof_tae_yong_jung/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof_tae_yong_jung/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Tiến sĩ Kinh tế, Rutgers, The State University of New Jersey (1991) Thạc sĩ Kinh tế, Rutgers, The State University of New Jersey (1988) Cử nhân Kinh tế, Đại học Quốc gia Seoul (1985) Member, Evaluation Committee, Ministry of Unification, Republic of Korea (2016.</description>
    </item>
    <item>
      <title>TS. Hồ Quốc Chinh</title>
      <link>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/dr-chinh-ho/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/dr-chinh-ho/</guid>
      <description>Academic and Research Profile Tiến sĩ Kinh tế Giao thông, Trường Kinh Doanh, Đại học Sydney, Úc (2013) Thạc sĩ Kỹ thuật Xây dựng (quy hoạch giao thông) tại Đại học Nagoya, Nhật Bản (2010) Cử nhân Kỹ thuật Xây dựng tại trường Đại học Bách Khoa, Đại học Quốc gia TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>GS. Lee Jongsang</title>
      <link>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof-lee-youngsang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof-lee-youngsang/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Giáo sư, Đại học Quốc gia Kongju (2012 - Hiện tại) Giáo sư thỉnh giảng, Đại học Philippines (2010 - 2011) Phó Giáo sư, Đại học Quốc gia Kongju (2007 - 2012) Trợ lý Giáo sư, Đại học Quốc gia Kongju (2004 - 2007) Nghiên cứu viên cao cấp, Viện Phát triển Chung-Nam (1996 - 2004) Nghiên cứu viên, Viện Nghiên cứu Rừng Hàn Quốc (1995) Trưởng phòng Kế hoạch, Viện Phát triển Geonggi (1993 - 1994) Tiến sĩ Kinh tế Nông nghiệp, Đại học Quốc gia Kyusyu, Nhật Bản (1990 - 1993) Thạc sĩ Kinh tế Nông nghiệp, Đại học Quốc gia Obihiro, Nhật Bản (1988-1990) Khóa học Tiến sĩ về Giáo dục Nông nghiệp tại Đại học Quốc gia Seoul, Hàn Quốc (1985 - 1988) Trợ lý, Đại học Quốc gia Seoul (1984 - 1986) Thạc sĩ khoa học Giáo dục Nông nghiệp, Đại học Quốc gia Seoul, Hàn Quốc (1983 - 1985) Cử nhân Sư phạm nông nghiệp,Trường Cao đẳng Nông nghiệp, Đại học Quốc gia Seoul, Hàn Quốc (1976 - 1980) </description>
    </item>
    <item>
      <title>GS. Youngsang Kwon</title>
      <link>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof-youngsang-kwon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof-youngsang-kwon/</guid>
      <description>Giảng Dạy Thiết kế đô thị Quy hoạch và Thiết kế Thành phố Tương lai Đồ án thiết kế đô thị Giới thiệu Thành phố thông minh Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Giáo sư, Khoa Kỹ thuật Xây dựng và Môi trường (Chuyên ngành thiết kế đô thị), Đại học Quốc gia Seoul (2014 - Hiện tại) Visiting Scholar, Đại học California, Berkeley (2017-2018) Trợ lý Giáo sư, Khoa Kiến trúc và Thiết kế Đô thị (Chuyên ngành thiết kế đô thị), Đại học Quốc gia Incheon (2012 - 2014) Giảng viên, Đại học Tôn Đức Thắng, Việt Nam (2015 - Hiện tại) Nghiên cứu viên cao cấp tại AURI (Viện Nghiên cứu Kiến trúc và Đô thị), Giám đốc Trung tâm Quốc gia Hanok (Nhà ở truyền thống Hàn Quốc) (2007 - 2012) Nghiên cứu viên tại KRIHS (Viện Nghiên cứu Hàn Quốc về Định cư), Phòng Quy hoạch Đô thị (2005 - 2007) Tiến sĩ Kỹ thuật, Khoa Kiến trúc, Đại học Quốc gia Seoul (2003) Nghiên cứu viên tại Cao đẳng Kỹ thuật, Đại học Quốc gia Seoul (2000 - 2003) Thạc sĩ Kỹ thuật, Khoa Kiến trúc, Đại học Quốc gia Seoul (1998) Cử nhân Kỹ thuật, Khoa Kiến trúc, Đại học Quốc gia Seoul (1996) Kinh Nghiệm Quốc Tế Visiting Scholar, Đại học California, Berkeley (2017–2018) Cuộc thi Thiết kế Quốc tế cho Công viên Trung tâm trong Thành phố Hành chính Đa chức năng, Hàn Quốc, Giải 3 (Đề xuất), 2007 Keynote Speech tại Hội nghị quốc tế: Xu hướng quy hoạch thành phố thông minh trên toàn thế giới, Webinar về Kế hoạch hội thảo trực tuyến Myanmar 2020 (Chương trình đồng giáo dục của chương trình Unitwin UNESCO).</description>
    </item>
    <item>
      <title>PGS. Elena Marchigiani</title>
      <link>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof-elena-marchigiani/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:65013/vi/adjunctprofessors/prof-elena-marchigiani/</guid>
      <description>Giảng Dạy Quy hoạch và thiết kế đô thị Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Phó giáo sư, Quy hoạch đô thị, Bộ Môn Kỹ Thuật và Kiến Trúc, Đại học Trieste (IT) (2019 – hiện tại) Nghiên cứu viên, Quy hoạch đô thị, Bộ Môn Kỹ Thuật và Kiến Trúc, UĐại học Trieste (IT) (2004 – 2019) Phó thị trưởng Trieste (Công trình công cộng, tòa nhà tư nhân, quy hoạch đô thị, giao thông, chính sách giao thông vafcacs dự án đô thị phức hợp), Thành phố Trieste (IT) (2011 – 2016) Nghiên cứu sau tiến sĩ, Quy hoạch đô thị, Polytechnic of Milano (IT) (2001 – 2002) Tiến sĩ, Quy hoạch đô thị Đại học IUAV of Venezia (IT) (1998 – 2000) Thạc sĩ, Kiến trúc, Đại học IUAV of Venezia (IT) (1995) Kinh Nghiệm Quốc Tế Phó trưởng Bộ môn Kỹ Thuật và Kiến Trúc, Đại học Trieste (IT) (2020 - hiện tại) Điều phối cộng tác giữa Bộ môn Kỹ Thuật và Kiến Trúc, Đại học Trieste (IT) và Viện Quốc gia Ý Town Planner-INU về Thiết Kế Phổ Quát và Toàn Diện cho Khả Năng Tiếp Cận (2018 - hiện tại) Đại diện Bộ môn Kỹ Thuật và Kiến Trúc, Đại học Trieste (IT) trong các hoạt động truyền thông và thể chế (2017 - hiện tại) Đại diện Đại học Trieste (IT) tại Ban Chính sách Nhà ở của các Thành phố thuộc Liên minh Lãnh thổ Liên thành phố Trieste (IT).</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
