<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nhân Sự on Institute of Smart City &amp; Management</title>
    <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/</link>
    <description>Recent content in Nhân Sự on Institute of Smart City &amp; Management</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>vi-vi</language>
    <copyright>Bản Quyền của [ISCM](https://iscm.ueh.edu.vn) 2021</copyright>
    <atom:link href="https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>PGS.TS. Trịnh Tú Anh</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/trinh-tu-anh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/trinh-tu-anh/</guid>
      <description>Giảng Dạy Kinh tế đô thị mới và tiếp thị thành phố Đồ án thiết kế đô thị thông minh Quản lý đô thị Thành phố thông minh An toàn đường bộ Giao thông và sử dụng đất Hoạt động hàng không Tiểu Sử Học Thuật Tiến sĩ kỹ thuật, Giao thông, Đại học Hasselt , Bỉ, 2008 -2013 Thạc sĩ kỹ thuật, Giao thông, Viện Công Nghệ Á Châu, Thái Lan, 2001 - 2003 Cử nhân kỹ thuật, Giao thông - Bộ môn Kinh Tế, Đại học Giao Thông Vận Tải, Việt Nam, 1996 - 2000 Kinh Nghiệm Viện trưởng, Viện Đô Thị Thông Minh và Quản Lý, Đại học Kinh Tế TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ThS. Trần Thị Quỳnh Mai</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-maitran/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-maitran/</guid>
      <description>Giảng Dạy Cấu tạo kiến trúc Đồ án kiến trúc Đồ án quốc tế Quy hoạch đô thị và nhà ở Kinh Nghiệm Quốc Tế Hướng dẫn các đồ án quốc tế tại Thái Lan (2018), Myanmar (2019), Việt Nam (từ 2016 – 2020) Tham gia trao đổi giảng viên tại ĐH Hasselt (Bỉ) vào tháng 3/2018 Thành viên của hội Women in Transport Leadership (WiTL) Thành viên của Lens </description>
    </item>
    <item>
      <title>TS. Ducksu Seo</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-ducsu-seo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-ducsu-seo/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Giáo sư, Đại học Handong Global, Hàn Quốc (2019 – Hiện tại) Viện trưởng, Viện NIBC Global, Việt Nam (2015-Hiện tại) Tiến sĩ, Quy hoạch và thiết kế đô thị, Đại học Quốc gia Seoul, Hàn Quốc Thạc sĩ, Cảnh quan trong thiết kế đô thị, Đại học Harvard, Mỹ Cử nhân, Kiến trúc và thiết kế đô thị, Đại học Handong Global, Hàn Quốc Kinh Nghiệm Quốc Tế Cố vấn, UN Academic Impact, Hàn Quốc (2016 – Hiện tại) Cố vấn, UN Habitat, Korea (2016 – Hiện tại) Giám đốc dự án, ADU Group, Việt Nam (2012 – 2015) Quy hoạch và thiết kế đô thị, SERA Architects, Mỹ (2011 – 2012) </description>
    </item>
    <item>
      <title>TS. Hoàng Ngọc Lan</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-hoang-ngoc-lan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-hoang-ngoc-lan/</guid>
      <description>Giảng Dạy Kiến trúc Quy hoạch Vùng và Đô thị Kinh Nghiệm Quốc Tế Tiến sĩ Quy hoạch Vùng và Đô thị, trường Đại học Kiến trúc TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>TS. Lê Thanh Nam</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-nam-le/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-nam-le/</guid>
      <description>Giảng Dạy Sự bền vững và ứng phó của đô thị và đánh giá rủi do Phân tích dữ liệu cho ngành kiến trúc, xây dựng, giao thông, và qui hoạch đô thị Quản lý tài sản cơ sở hạ tầng cho các tòa nhà và hệ thống kĩ thuật Phân tích kĩ thuật và đánh giá hệ thống Quản lý dự án Tiểu Sử Nghiên Cứu Giảng viên và nghiên cứu viên tại Viện Quản Lý Xây Dựng và Hạ Tầng (IBI), Học Viện Công Nghệ Liên Bang Thụy Sĩ (ETH Zurich) - Thụy Sĩ (2010-2016) Nghiên cứu sau tiến sĩ, Phòng Lab của Giáo Sư Kiyoyuki Kaito Lab, Trung Tâm Nghiên Cứu Trọng Điểm cho các nhà Nghiên Cứu Trẻ, Trường Kĩ Thuật, Đại Học OSAKA, Nhật Bản (2009-2010) Nghiên cứu sinh Tiến Sĩ trong lĩnh vực kĩ thuật, Đại Học Kyoto, Nhật Bản (2006-2009) Nghiên cứu sinh Thạc Sĩ, Học Viện Công Nghệ Châu Á (AIT), Thái Lan(2002-2004) Cử Nhân Ngoại Ngữ (Ngành Giáo Dục Tiếng Anh), Đại Học Ngoại Ngữ, Đại Học Quốc Gia, Hà Nội (1998-2002) Cử Nhân Kĩ Thuật, Quản Lý Kĩ Thuật Xây Dựng, Đại Học Giao Thông Vận Tải, Hà Nội (1995-2000) Kinh Nghiệm Quốc Tế Công Ty Arcadis Philippins Inc.</description>
    </item>
    <item>
      <title>TS. Tô Kiên</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-to-kien/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-to-kien/</guid>
      <description>Giảng Dạy Lịch sử kiến trúc và đô thị Xã Hội Học: Phương Pháp Thúc Đẩy Sự Tham Gia Của Cộng Đồng Đồ án kiến trúc 2 Đồ án Cảnh Quan Thông Minh Đồ án đô thị thông minh Đồ án kiến trúc 1: Công trình nhà ở Đồ án phát triển đô thị quốc tế nâng cao Lý thuyết cấu trúc đô thị Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Giáo sư kiêm nhiệm (Adjunct Assistant Professor), Đại học Kỹ Thuật và Thiết Kế Singapore (SUTD) (2016-2017) Nghiên cứu viên chính, Đại học Kỹ Thuật và Thiết Kế Singapore (SUTD) (2011-2016) Postdoc Fellow, Đại học Kyushu, Nhật Bản (2009 -2011) Phó Giáo sư thỉnh giảng và điều phối viên khóa học, Đại học Kyushu, Nhật Bản (2009) Postdoc Fellow, Đại học Kumamoto, Nhật Bản (2008) Tiến sĩ Kiến trúc, Đại học Kumamoto, Nhật Bản (2008) Thạc sĩ Kiến trúc trong thiết kế đô thị, Học Viện Berlin-Weissensee (KHB), Đức (2000) Cử nhân Kiến trúc và Quy hoạch, Đại học Xây Dựng, Việt Nam (1996) Kinh Nghiệm Quốc Tế Nhà lập kế hoạch và quản lý dự án, Eight-Japan Engineering Consultants Inc.</description>
    </item>
    <item>
      <title>TS. KTS. Nguyễn Minh Quang</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-nguyenminhquang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-nguyenminhquang/</guid>
      <description>KINH NGHIỆM Nhà thiết kế độc lập - Kiến trúc và Đô thị (2017 - nay) Nhà thiết kế đô thị (2018 -2021) Tiểu sử Nghiên cứu Tiến sĩ Khoa học Kiến trúc - KU Leuven, Bỉ (2023) Thạc sĩ Định cư Con người - KU Leuven, Bỉ (2018) Thạc sĩ Khoa học Kiến trúc - KU Leuven, Bỉ (2017) Cử nhân Khoa học Kiến trúc - Chương trình Đại học Liên kết giữa KU Leuven và Đại học Kiến trúc TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Th.S. KS. Trần Quang Đạo</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/tran_quang_dao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/tran_quang_dao/</guid>
      <description>Giảng dạy Phân tích Dữ liệu Đô thị Mô hình hóa dữ liệu không gian Phân tích Dữ liệu doanh nghiệp Tiểu sử học thuật Thạc sĩ Khoa học, Phát triển Đô thị Bền vững, Đại học Kỹ thuật Darmstadt, Đức, 2014 - 2016 Kỹ sư, Kinh tế Vận tải, Đại học Giao thông Vận tải Tp.</description>
    </item>
    <item>
      <title>TS. KTS Huỳnh Văn Khang</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-khang-huynh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-khang-huynh/</guid>
      <description>Kinh Nghiệm Giảng viên Viện Đô thị thông minh và Quản lý ISCM, Đại học Kinh tế TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ThS. Phạm Nguyễn Hoài</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-hoai-pham/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-hoai-pham/</guid>
      <description>Giảng Dạy Tiếp cận bền vững và di chuyển thông minh Sử dụng đất và giao thông Chính sách đô thị Quản lý đô thị Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Nghiên cứu sinh Tiến sĩ lĩnh vực Khoa học giao thông, Đại học Hasselt (Bỉ) (2020-2024) Nghiên cứu sinh Thạc sĩ lĩnh vực Khoa học giao thông, Đại học Hasselt (Bỉ) (2017-2019) Cử nhân Quản trị kinh doanh, chuyên ngành Quản trị Cảng hàng không, Học viện hàng không Việt Nam (2010-2014) Kinh Nghiệm Quốc Tế Công ty TNHH MTV Dịch Vụ Mặt Đất Sân Bay Việt Nam chi nhánh Tân Sơn Nhất (Viags Tân Sơn Nhất) (2016-2017) Chuyên viên tổ Thanh toán quốc tế Tập đoàn Hoa Sao (2015) Giám sát viên dự án Tổng đài Vietjet Air Hãng hàng không Jetstar Pacific Airlines (2014-2015) Chuyên viên dịch vụ khai thác mặt đất </description>
    </item>
    <item>
      <title>ThS. Sandhya Rao</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/sandhya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/sandhya/</guid>
      <description>&#xD;Giảng Dạy Basic Studiolab 3 Basic Studiolab 5 Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Phó Giáo sư, Dayananda Sagar College of Architecture (Tháng 1, 2017 - 2022) Đồng sáng lập, Citylab*BLR (Tháng 8, 2015 - 2020) Cộng tác viên chính ở Ấn Độ, Citymakers (Barcelona) (Tháng 8, 2018 - nay) </description>
    </item>
    <item>
      <title>ThS. Đỗ Lê Phúc Tâm</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-tam-do/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-tam-do/</guid>
      <description>Giảng Dạy Nguyên lý kiến trúc Thiết kế cảnh quan thông minh Thiết kế đô thị thông minh Kinh tế và Marketing thành phố Quy hoạch đô thị Đồ án thiết kế đô thị Tiểu Sử Nghiên Cứu Cộng tác viên nghiên cứu tại Viện Đô thị thông minh &amp;amp; Quản lý (ISCM-UEH) Thạc sĩ nghiên cứu Phát triển đô thị bền vững tại Đại học Việt Đức (VGU) Kỹ sư Quy hoạch vùng và đô thị tại Đại học Tôn Đức Thắng (TDTU) Kinh Nghiệm Quốc Tế Urban designer tại Công ty B+H Architects Urban and Landscape designer tại Công ty Lascal </description>
    </item>
    <item>
      <title>ThS. Steven Petit</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/mar-steven/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/mar-steven/</guid>
      <description>Giảng Dạy Thiết kế cảnh quan thông minh và có khả năng phục hồi Đồ án thiết kế cảnh quan Quy hoạch thành phố sinh thái trong đô thị hóa thông minh Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Giảng viên thỉnh giảng về thiết kế, Đại học Hasselt, Bỉ (2018 – 2020) Thạc sĩ, Thiết kế đô thị và quy hoạch không gian, KU Leuven, Bỉ (2007) Cử nhân, Phát triển cảnh quan, Đại học College Ghent – KASK, Bỉ (2004) Cử nhân, Kiến trúc vườn và cảnh quan, Đại học College Ghent – KASK, Bỉ (2003) Kinh Nghiệm Quốc Tế Văn phòng thiết kế OMGEVING</description>
    </item>
    <item>
      <title>ThS. Hoàng Lê Nam Hải</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-hai-hoang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-hai-hoang/</guid>
      <description>Giảng Dạy Basic StudioLab 2 Tiểu Sử Nghiên Cứu Thạc sĩ Khoa Học, Kiến Trúc, Đại Học Công Nghệ, Phần Lan (2013-2019) Thạc sĩ, chương trình trao đổi Erasmus, Viện Thiết Kế ICD, Đại học Stuttgart, Đức (2015) Cử nhân Kiến Trúc, đại học Kiến Trúc Hồ Chí Minh (2006-2011) Kinh Nghiệm Quốc Tế Kiến trúc sư, Samy arkitehdit, Phần Lan (2018-2019) Kiến trúc sư, Archimg, Đức (2015-2016) </description>
    </item>
    <item>
      <title>ThS. Đặng Thế Hiển</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc_thehiendang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc_thehiendang/</guid>
      <description>Giảng dạy Thiết kế đô thị Giới thiệu về Kiến trúc Cảnh quan Đô thị bền vững Họa thất: quy hoạch đô thị, thiết kế đô thị, thiết kế cảnh quan Tiểu sử Nghiên cứu và Học thuật • Đảm nhận vai trò điều phối viên quốc tế, tổ chức meet1.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ThS. Lại Phương Dung</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/phuong-dung/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/phuong-dung/</guid>
      <description>Tiểu sử học thuật Thạc sĩ quản trị logistics, Trường kinh doanh Rotterdam, Đại học ứng dụng Rotterdam, Hà Lan, 2018 Cử nhân Tài chính Ngân hàng , Đại học Mở TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>CN. Lê Quốc Việt</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-le-viet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-le-viet/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Cử Nhân Kỹ Thuật, Quy Hoạch Đô Thị, Đại học Tôn Đức Thắng (2017) Kinh Nghiệm Quốc Tế Chương trình trao đổi ERAMUS+ ngành Kiến trúc, Đại học Hasselt, Vương quốc Bỉ (2017) </description>
    </item>
    <item>
      <title>Nguyễn Hoàng Phúc</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/b.arch.-nguyen-hoang-phuc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/b.arch.-nguyen-hoang-phuc/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>CN. Phan Lê Trường An</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-le-an/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-le-an/</guid>
      <description>Giảng Dạy Phân tích dữ liệu đô thị Công cụ số hóa và dữ liệu lớn Hệ thống thông tin địa lý Đô thị thông minh và cải tiến đô thị Tiểu Sử Nghiên Cứu Cử nhân tại trường Đại Học Khoa Học Tự Nhiên tp.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lê Phúc Toàn</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/le-phuc-toan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/le-phuc-toan/</guid>
      <description>Thiết kế các ấn phẩm truyền thông. Thiết kế, xây dựng các sản phẩm phục vụ nghiên cứu và giảng dạy.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Trương Ngọc Phương Anh</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/phuong-anh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/phuong-anh/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật Cử nhân Chuyên ngành Truyền thông số và Thiết kế Đa phương tiện - Đại học kinh tế Thành phố Hồ Chí Minh (2022) </description>
    </item>
    <item>
      <title>Nguyễn Quỳnh Trâm</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/quynh-tram/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/quynh-tram/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Phạm Minh Khôi</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/khoi-pham/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/khoi-pham/</guid>
      <description></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
