<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nhân Sự on Institute of Smart City &amp; Management</title>
    <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/</link>
    <description>Recent content in Nhân Sự on Institute of Smart City &amp; Management</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>vi-vi</language>
    <copyright>Bản Quyền của [ISCM](https://iscm.ueh.edu.vn) 2021</copyright><atom:link href="https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>TS. Trịnh Tú Anh</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-trinh-tu-anh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-trinh-tu-anh/</guid>
      <description>Giảng Dạy  Kinh tế đô thị mới và tiếp thị thành phố Đồ án thiết kế đô thị thông minh Quản lý đô thị Thành phố thông minh An toàn đường bộ Giao thông và sử dụng đất Hoạt động hàng không  Tiểu Sử Học Thuật  Tiến sĩ kỹ thuật, Giao thông, Đại học Hasselt , Bỉ, 2008 -2013 Thạc sĩ kỹ thuật, Giao thông, Viện Công Nghệ Á Châu, Thái Lan, 2001 - 2003 Cử nhân kỹ thuật, Giao thông - Bộ môn Kinh Tế, Đại học Giao Thông Vận Tải, Việt Nam, 1996 - 2000  Kinh Nghiệm  Viện trưởng, Viện Đô Thị Thông Minh và Quản Lý, Đại học Kinh Tế TP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GS. Rob Cuyvers</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-rob/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-rob/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật  Giám sát nhóm nghiên cứu MAD (2013 – 2020) Giám sát nhóm nghiên cứu ArcK (2013 – 2018) Trưởng PXL-MAD, School of arts (2013 – 2019) Trưởng Khoa Kiến Trúc và Nghệ Thuật (2013 – 2018) Trưởng nhóm nghiên cứu Arck và MAD (2004 – 2013) Trưởng Bộ môn Kiến Trúc, Đại học College PHL (2004 – 2013) Trưởng Khoa Thiết Kế, Nghệ Thuật và Truyền Thông (2009 – 2012) Trưởng nhóm nghiên cứu Giao thông và Môi Trường Mobility and Environment University College PHL (2001 – 2004) Giảng viên thỉnh giảng “Hogeschool voor Verkeerskunde” (1999 – 2000) Giảng viên thỉnh giảng urban planning at Sint-Lucas Gent (1998) Quy hoạch đô thị tại KULeuven (1979) BA Philosophy tại KULeuven (1977) Kỹ thuật xây dựng tại KULeuven (1976)  Bấm vào ĐÂY để xem các bài báo </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TS. Ducksu Seo</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-ducsu-seo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-ducsu-seo/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật  Giáo sứ, Đại học Handong Global, Hàn Quốc (2019 – Hiện tại) Viện trưởng, Viện NIBC Global, Việt Nam (2015-Hiện tại) Tiến sĩ, Quy hoạch và thiết kế đô thị, Đại học Quốc gia Seoul, Hàn Quốc Thạc sĩ, Cảnh quan trong thiết kế đô thị, Đại học Harvard, Mỹ Cử nhân, Kiến trúc và thiết kế đô thị, Đại học Handong Global, Hàn Quốc  Kinh Nghiệm Quốc Tế  Cố vấn, UN Academic Impact, Hàn Quốc (2016 – Hiện tại) Cố vấn, UN Habitat, Korea (2016 – Hiện tại) Giám đốc dự án, ADU Group, Việt Nam (2012 – 2015) Quy hoạch và thiết kế đô thị, SERA Architects, Mỹ (2011 – 2012)  Bấm vào ĐÂY để xem các bài báo‬ </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TS. Lê Thanh Nam</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-nam-le/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-nam-le/</guid>
      <description>Giảng Dạy  Sự bền vững và ứng phó của đô thị và đánh giá rủi do Phân tích dữ liệu cho ngành kiến trúc, xây dựng, giao thông, và qui hoạch đô thị Quản lý tài sản cơ sở hạ tầng cho các tòa nhà và hệ thống kĩ thuật Phân tích kĩ thuật và đánh giá hệ thống Quản lý dự án  Tiểu Sử Nghiên Cứu  Giảng viên và nghiên cứu viên tại Viện Quản Lý Xây Dựng và Hạ Tầng (IBI), Học Viện Công Nghệ Liên Bang Thụy Sĩ (ETH Zurich) - Thụy Sĩ (2010-2016) Nghiên cứu sau tiến sĩ, Phòng Lab của Giáo Sư Kiyoyuki Kaito Lab, Trung Tâm Nghiên Cứu Trọng Điểm cho các nhà Nghiên Cứu Trẻ, Trường Kĩ Thuật, Đại Học OSAKA, Nhật Bản (2009-2010) Nghiên cứu sinh Tiến Sĩ trong lĩnh vực kĩ thuật, Đại Học Kyoto, Nhật Bản (2006-2009) Nghiên cứu sinh Thạc Sĩ, Học Viện Công Nghệ Châu Á (AIT), Thái Lan(2002-2004) Cử Nhân Ngoại Ngữ (Ngành Giáo Dục Tiếng Anh), Đại Học Ngoại Ngữ, Đại Học Quốc Gia, Hà Nội (1998-2002) Cử Nhân Kĩ Thuật, Quản Lý Kĩ Thuật Xây Dựng, Đại Học Giao Thông Vận Tải, Hà Nội (1995-2000)  Kinh Nghiệm Quốc Tế  Công Ty Arcadis Philippins Inc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GS. Chamun Koo</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-chamunkoo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-chamunkoo/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật  Viện trưởng, Viện trưởng Viện nghiên cứu Kinh Tế và Văn Hóa (2005 – hiện tại) Tổng biên tập, Hwan Dong Hae Review: Far East Regional Studies (2005 – hiện tại) Giám đốc, Dự án Môi trường đô thị, UNESCO UNITWIN, Handong Global (1998 - hiện tại) Giáo sư/ Trưởng khoa, Khoa Kỹ Thuật Hệ Thống Môi Trường Không Gian, Đại học Toàn Cầu Handong Global (1995 – hiện tại) Tiến sĩ, (Phat triển và quy hoạch đô thị) Đại học Nam California (1989) M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TS. Tô Kiên</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-to-kien/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-to-kien/</guid>
      <description>Giảng Dạy  Lịch sử kiến trúc và đô thị Xã Hội Học: Phương Pháp Thúc Đẩy Sự Tham Gia Của Cộng Đồng Đồ án kiến trúc 2 Đồ án Cảnh Quan Thông Minh Đồ án đô thị thông minh Đồ án kiến trúc 1: Công trình nhà ở Đồ án phát triển đô thị quốc tế nâng cao Lý thuyết cấu trúc đô thị  Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật  Giáo sư kiêm nhiệm (Adjunct Assistant Professor), Đại học Kỹ Thuật và Thiết Kế Singapore (SUTD) (2016-2017) Nghiên cứu viên chính, Đại học Kỹ Thuật và Thiết Kế Singapore (SUTD) (2011-2016) Postdoc Fellow, Đại học Kyushu, Nhật Bản (2009 -2011) Phó Giáo sư thỉnh giảng và điều phối viên khóa học, Đại học Kyushu, Nhật Bản (2009) Postdoc Fellow, Đại học Kumamoto, Nhật Bản (2008) Tiến sĩ Kiến trúc, Đại học Kumamoto, Nhật Bản (2008) Thạc sĩ Kiến trúc trong thiết kế đô thị, Học Viện Berlin-Weissensee (KHB), Đức (2000) Cử nhân Kiến trúc và Quy hoạch, Đại học Xây Dựng, Việt Nam (1996)  Kinh Nghiệm Quốc Tế  Nhà lập kế hoạch và quản lý dự án, Eight-Japan Engineering Consultants Inc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TS. Nguyễn Thị Ngọc</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-ngoc-t-nguyen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/dr-ngoc-t-nguyen/</guid>
      <description>Giảng Dạy  Chính sách môi trường và kinh tế Kinh tế môi trường Quản lý môi trường Xử lý dữ liệu môi trường  Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật  Nghiên cứu viên, Viện Đô Thị Thông Minh và Quản Lý, Đại học Kinh Tế TP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ThS. Trần Thị Quỳnh Mai</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-maitran/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-maitran/</guid>
      <description>Giảng Dạy  Cấu tạo kiến trúc Đồ án kiến trúc Đồ án quốc tế Quy hoạch đô thị và nhà ở  Kinh Nghiệm Quốc Tế  Hướng dẫn các đồ án quốc tế tại Thái Lan (2018), Myanmar (2019), Việt Nam (từ 2016 – 2020) Tham gia trao đổi giảng viên tại ĐH Hasselt (Bỉ) vào tháng 3/2018 Thành viên của hội Women in Transport Leadership (WiTL) Thành viên của Lens  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ThS. Phạm Nguyễn Hoài</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-hoai-pham/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-hoai-pham/</guid>
      <description>Giảng Dạy  Tiếp cận bền vững và di chuyển thông minh Sử dụng đất và giao thông Chính sách đô thị Quản lý đô thị  Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật  Nghiên cứu sinh Tiến sĩ lĩnh vực Khoa học giao thông, Đại học Hasselt (Bỉ) (2020-2024) Nghiên cứu sinh Thạc sĩ lĩnh vực Khoa học giao thông, Đại học Hasselt (Bỉ) (2017-2019) Cử nhân Quản trị kinh doanh, chuyên ngành Quản trị Cảng hàng không, Học viện hàng không Việt Nam (2010-2014)  Kinh Nghiệm Quốc Tế   Công ty TNHH MTV Dịch Vụ Mặt Đất Sân Bay Việt Nam chi nhánh Tân Sơn Nhất (Viags Tân Sơn Nhất) (2016-2017) Chuyên viên tổ Thanh toán quốc tế</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CN. Lê Quốc Việt</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-le-viet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-le-viet/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật  Cử Nhân Kỹ Thuật, Quy Hoạch Đo Thị, Đại học Tôn Đức Thắng (2017)  Kinh Nghiệm Quốc Tế  Chương trình trao đổi ERAMUS+ ngành Kiến trúc, Đại học Hasselt, Vương quốc Bỉ (2017)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ThS. Steven Petit</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/mar-steven/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/mar-steven/</guid>
      <description>Giảng Dạy  Thiết kế cảnh quan thông minh và có khả năng phục hồi Đồ án thiết kế cảnh quan Quy hoạch thành phố sinh thái trong đô thị hóa thông minh  Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật  Giảng viên thỉnh giảng về thiết kế, Đại học Hasselt, Bỉ (2018 – 2020) Thạc sĩ, Thiết kế đô thị và quy hoạch không gian, KU Leuven, Bỉ (2007) Cử nhân, Phát triển cảnh quan, Đại học College Ghent – KASK, Bỉ (2004) Cử nhân, Kiến trúc vườn và cảnh quan, Đại học College Ghent – KASK, Bỉ (2003)  Kinh Nghiệm Quốc Tế   Văn phòng thiết kế OMGEVING</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ThS. Đỗ Lê Phúc Tâm</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-tam-do/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-tam-do/</guid>
      <description>Giảng Dạy  Thiết kế đô thị thông minh Quy hoạch đô thị Kinh tế đô thị mới và Marketing Thành phố  Tiểu Sử Nghiên Cứu  Cộng tác viên nghiên cứu tại Viện Đô thị thông minh &amp;amp; Quản lý (ISCM-UEH) Thạc sĩ nghiên cứu Phát triển đô thị bền vững tại Đại học Việt Đức (VGU) Kỹ sư Quy hoạch vùng và đô thị tại Đại học Tôn Đức Thắng (TDTU)  Kinh Nghiệm Quốc Tế  Urban designer tại Công ty B+H Architects Urban and Landscape designer tại Công ty Lascal  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ThS. Dương Quý Lộc</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/me-duongquyloc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/me-duongquyloc/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật  Thạc sĩ kỹ thuật, Quy hoạch giao thôn và đô thị, Đại học QUốc gia Kongju, Hàn Quốc (2019) Cử nhân, Quy hoạch đô thị, Đại học Tôn Đức Thắng, Việt Nam (2017)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ThS. Lê Thị Hạnh An</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-hanhan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-hanhan/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CN. Lê An</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-le-an/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-le-an/</guid>
      <description>Giảng Dạy  Phân tích dữ liệu đô thị Công cụ số hóa và dữ liệu lớn Hệ thống thông tin địa lý Đô thị thông minh và cải tiến đô thị  Tiểu Sử Nghiên Cứu  Cử nhân tại trường Đại Học Khoa Học Tự Nhiên tp.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ThS. Lại PHương Dung</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/phuong-dung/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/phuong-dung/</guid>
      <description>Tiểu sử học thuật  Thạc sĩ quản trị logistics, Trường kinh doanh Rotterdam, Đại học ứng dụng Rotterdam, Hà Lan, 2018 Cử nhân Tài chính Ngân hàng , Đại học Mở TP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ThS. Hoàng Nam Hải</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-hai-hoang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/msc-hai-hoang/</guid>
      <description>Giảng Dạy  Basic StudioLab 2  Tiểu Sử Nghiên Cứu  Thạc sĩ Khoa Học, Kiến Trúc, Đại Học Công Nghệ, Phần Lan (2013-2019) Thạc sĩ, chương trình trao đổi Erasmus, Viện Thiết Kế ICD, Đại học Stuttgart, Đức (2015) Cử nhân Kiến Trúc, đại học Kiến Trúc Hồ Chí Minh (2006-2011)  Kinh Nghiệm Quốc Tế  Kiến trúc sư, Samy arkitehdit, Phần Lan (2018-2019) Kiến trúc sư, Archimg, Đức (2015-2016)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ThS. Trịnh Quốc Thắng</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/mar-thangtrinh/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/mar-thangtrinh/</guid>
      <description>Tiểu Sử Nghiên Cứu và Học Thuật  Thạc sĩ, Đại học KU Leuven, Bỉ (2017) Cử nhân, Đại học Kiến Trúc TP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lê Trung Bá Văn</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/intern-le-trung-ba-van/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/intern-le-trung-ba-van/</guid>
      <description>Chịu trách nhiệm phụ trách quản lý nội dung (bao gồm viết nội dung, trình bày nội dung,…) trên các kênh mạng xã hội.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoàng Văn Long</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/intern-hoang-van-long/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/intern-hoang-van-long/</guid>
      <description>Chịu trách nhiệm phụ trách quản lý nội dung (bao gồm viết nội dung, trình bày nội dung,…) trên các kênh mạng xã hội.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nguyễn Anh Quân</title>
      <link>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/intern-nguyen-anh-quan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.iscm.ueh.edu.vn/vi/members/intern-nguyen-anh-quan/</guid>
      <description>Chịu trách nhiệm thực hiện thiết kế chương trình hỗ trợ dạy học qua Adobe Captive.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
