<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sự Kiện on Institute of Smart City &amp; Management</title>
    <link>http://localhost:1313/vi/event/</link>
    <description>Recent content in Sự Kiện on Institute of Smart City &amp; Management</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>vi-vi</language>
    <copyright>Bản Quyền của [ISCM](https://iscm.ueh.edu.vn) 2021</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/vi/event/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>[RTD 2024] HIỂU VỀ PHIÊN BẢN GIẢ LẬP HOÀN HẢO CỦA ĐÔ THỊ TRÊN KHÔNG GIAN ĐIỆN TỬ VỚI PHIÊN THẢO LUẬN ĐẶC BIỆT: DIGITAL TWIN VÀ SMART CITY</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/rtd_digitaltwins/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/rtd_digitaltwins/</guid>
      <description>⏰ Thời gian: 13g00 - 14g30, ngày 16/7/2024 📍 Địa điểm: B1.</description>
    </item>
    <item>
      <title>🌱KHÁM PHÁ TƯƠNG LAI CỦA CÔNG NGHỆ TIÊN PHONG VỚI SPECIAL SESSION “DEEP TECH: INNOVATIONS AND STARTUPS“ - TẠI HỘI THẢO KHOA HỌC QUỐC TẾ RTD 2024</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/rtd_deeptech/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/rtd_deeptech/</guid>
      <description>🌱Trong bối cảnh cuộc Cách mạng Công nghiệp 4.0 đang diễn ra, việc tìm hiểu và nắm bắt các xu hướng công nghệ mới là hết sức quan trọng đối với cộng đồng khoa học và doanh nghiệp.</description>
    </item>
    <item>
      <title>🌿✨ [RTD 2024] HIỂU VỀ GIẢI PHÁP THUẬN TỰ NHIÊN VỚI SPECIAL SESSION: “NATURE - BASED SOLUTIONS FOR SMART CITY DEVELOPMENT”</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/rtd_naturebase/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/rtd_naturebase/</guid>
      <description>Thiết kế Kiến trúc và đô thị hạn chế ảnh hưởng đến cảnh quan tự nhiên?</description>
    </item>
    <item>
      <title>📢 [RTD 2024] SPECIAL SESSION: “SUSTAINABILITY” Khi các chuyên gia thế giới và Việt Nam cùng nói về chủ đề “Phát triển &amp; hành động bền vững</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/rtd_sustainability/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/rtd_sustainability/</guid>
      <description>“Sustainability” đang là xu hướng phát triển nổi bật của các tổ chức hiện nay khi đứng trước các thách thức môi trường nan giải.</description>
    </item>
    <item>
      <title>HỘI THẢO KHOA HỌC QUỐC TẾ RTD 2024 HƯỚNG ĐẾN GIẢI PHÁP CHO MỘT TƯƠNG LAI BỀN VỮNG</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/rtd_2024/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/rtd_2024/</guid>
      <description>Tiếp nối thành công của Hội thảo Khoa học Quốc tế “Resilience by Technology and Design” lần thứ nhất (RTD 2022) với chủ đề “Smart Living”, UEH tiếp tục đồng hành cùng các trường đại học danh tiếng trên toàn thế giới tổ chức Hội thảo Khoa học Quốc tế “Resilience by Technology and Design” lần thứ hai (RTD 2024) từ ngày 15 - 18/07/2024 tại TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Những diễn giả chính có mặt tại Hội thảo Khoa học Quốc tế &#34;Resilience by Technology and Design&#34;</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/rtd_2024_introduce_guest/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/rtd_2024_introduce_guest/</guid>
      <description>Hội thảo Khoa học Quốc tế &amp;ldquo;Resilience by Technology and Design&amp;rdquo; lần 2 (RTD 2024) là một sự kiện học thuật quan trọng trong lĩnh vực công nghệ và thiết kế gắn với phát triển bền vững do Đại học Kinh tế Thành phố Hồ Chí Minh (UEH) cùng 12 trường đại học quốc tế danh tiếng từ nhiều quốc gia trên thế giới tổ chức.</description>
    </item>
    <item>
      <title>CHÍNH THỨC MỞ ĐƠN ĐĂNG KÝ | TỌA ĐÀM TÔI NÓI GÌ KHI NÓI VỀ KIẾN TRÚC? CHUYỆN HỌC, CHUYỆN NGHỀ CỦA NHỮNG KIẾN TRÚC SƯ TRẺ VIỆT NAM</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/03072024/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/03072024/</guid>
      <description>🕰️Thời gian: 8:30-11:30 | 06/7/2024 (Thứ Bảy)&#xA;🚙Địa điểm: Phòng B1.</description>
    </item>
    <item>
      <title>SỰ KIỆN SẮP DIỄN RA | WORKSHOP LIVING LAB MODEL AND PRACTICAL APPLICATIONS FOR HO CHI MINH CITY</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2024-06/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2024-06/</guid>
      <description>Viện Đô thị Thông minh và Quản lý - Đại học Kinh tế TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>CƠ HỘI ĐỂ TRỞ THÀNH 1 TRONG 20 SINH VIÊN ĐẾN TỪ 5 QUỐC GIA THAM GIA CHƯƠNG TRÌNH SUMMER CAMP URBAN BEYOND THE URBAN (UBU) 2024: CAM LÂM - KHÁNH HÒA!</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2024-05/</link>
      <pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2024-05/</guid>
      <description>🌳 Nối tiếp sự thành công của chương trình năm 2023, Summer Camp Urban Beyond the Urban (UBU) 2024 đã chính thức quay trở lại với chủ đề Smart Approach: Co-Design Platform &amp;amp; Nature-Based Solutions for Cam Lam, Khanh Hoa, hứa hẹn sẽ mang lại cơ hội trải nghiệm tuyệt vời cùng sinh viên đến từ nhiều lĩnh vực khác nhau trong nước và quốc tế.</description>
    </item>
    <item>
      <title>VIỆN ĐÔ THỊ THÔNG MINH VÀ QUẢN LÝ TỔ CHỨC NGÀY HỘI ĐỊNH HƯỚNG: DESIGN YOUR UTOPIA CHÀO ĐÓN TÂN SINH VIÊN CHƯƠNG TRÌNH KIẾN TRÚC VÀ THIẾT KẾ ĐÔ THỊ THÔNG MINH 2023</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-50/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-50/</guid>
      <description>Ngày hội truyền thống đầu năm của sinh viên Viện Đô thị Thông minh và Quản lý ISCM - Đại học Kinh tế Thành phố Hồ Chí Minh đã chính thức quay trở lại, đón chào em út khóa 49 đến với chương trình Kiến trúc và Thiết kế Đô thị Thông minh.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ĐỒ ÁN QUỐC TẾ SMART URBAN DESIGN: DROWNING CITIES CÙNG ĐẠI HỌC KHOA HỌC ỨNG DỤNG AVANS (HÀ LAN)</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-52/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-52/</guid>
      <description>🧊Bắt đầu từ ngày 28/08/2023, Chương trình Đồ án Quốc tế: Drowning Cities đã chính thức khởi động.</description>
    </item>
    <item>
      <title>KHÁM PHÁ: KHU ĐÔ THỊ SINH THÁI BẮC PHƯỚC THẮNG</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-41/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-41/</guid>
      <description>Bắc Phước Thắng, địa điểm được chọn là đề bài cho Cuộc thi Thiết kế Quốc tế lần 3: Reimagining Cities towards Carbon Neutrality, là khu vực đang trong quá trình phát triển thuộc địa phận Vũng Tàu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>CUỘC THI THIẾT KẾ: YOUR STUDIO BOOKLET</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-36/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-36/</guid>
      <description>🧾Bạn muốn tự thiết kế một template đồ án dành riêng cho bản thân?</description>
    </item>
    <item>
      <title>HỘI THẢO GIÁO DỤC THÀNH PHỐ THÔNG MINH LẦN ĐẦU TIÊN: CAN THIỆP ĐÔ THỊ THÔNG MINH - SMART CITY LIVING LAB (SCLL) 2023</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-33/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-33/</guid>
      <description>Các sáng kiến về thành phố thông minh nhằm giải quyết các thách thức của quá trình đô thị hóa, với trọng tâm là nâng cao chất lượng cuộc sống một cách toàn diện và bền vững.</description>
    </item>
    <item>
      <title>TRẠI HÈ QUỐC TẾ UBU: LOCAL TOURISM AND SUSTAINABLE MOBILITY - BANGKOK, THÁI LAN</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-46/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-46/</guid>
      <description>Hợp tác với Đại học Thammasat, Đại học Handong Global và Đại học Công nghệ Rajamangala Thanyaburi, Viện Đô thị Thông minh và Quản lý, Đại học Kinh tế TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>SEMINAR - TRANSITION TOWARDS THE CIRCULAR ECONOMY: SMEs PERSPECTIVE</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-44/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-44/</guid>
      <description>Mô hình Kinh tế Tuần hoàn (Circular economy - CE) đang ngày càng được các doanh nghiệp áp dụng rộng rãi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>WEBINAR MAXIMIZING ENERGY EFFICIENCY: SUSTAINABLE, ECONOMIC, AND ENERGY-FRIENDLY SOLUTION</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-28/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-28/</guid>
      <description>Mang đến các góc nhìn mới mẻ và thực tế về vấn đề sử dụng năng lượng hiệu quả, Viện Đô thị Thông minh và Quản lý (UEH-ISCM) kết hợp cùng Đại học Yonsei (Hàn Quốc), Đại học Utrecht và Đại học Potsdam (Đức) thân mời bạn tham dự buổi Webinar “Maximizing Energy Efficiency: Sustainable Economic, and Energy-friendly Solution”.</description>
    </item>
    <item>
      <title>WORKSHOP DIỄN HỌA KIẾN TRÚC</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-45/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-45/</guid>
      <description>Workshop: Diễn hoạ Kiến trúc dành riêng cho sinh viên ngành Kiến trúc và Thiết kế Đô thị thông minh sẽ tiếp tục tổ chức vào ngày mai (8/7).</description>
    </item>
    <item>
      <title>MỞ ĐƠN ĐĂNG KÝ | TRẠI HÈ QUỐC TẾ - URBAN BEYOND URBAN (UBU): CHỦ ĐỀ NIGHT ECONOMY</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-20/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-20/</guid>
      <description>Bạn là một người dám dấn thân, học hỏi và trải nghiệm?</description>
    </item>
    <item>
      <title>LỄ RA MẮT KHÔNG GIAN UEH MAKERSPACE VÀ MỞ ĐƠN ĐĂNG KÝ WORKSHOP LÀM ĐÈN GỖ - THE MAKERS’ LAMP</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-24/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 08:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-24/</guid>
      <description>Sáng thứ 5 tuần này - 01/06/2023, UEH thân mời bạn tham dự Lễ ra mắt UEH MakerSpace - không gian sáng tạo không giới hạn cùng Workshop làm đèn gỗ - The Makers’ lamp dưới sự hướng dẫn của Xưởng Mộc tay Papa Maker.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mở đơn đăng ký | TỪ BUNG TOẢ CHẤT RIÊNG CHO ĐẾN ĐÓNG GÓP VÌ CỘNG ĐỒNG VỚI DỰ ÁN QUỐC TẾ: IMPROVING QUALITY OF LIFE THROUGH ART AND DESIGN</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-26/</link>
      <pubDate>Tue, 30 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-26/</guid>
      <description>Tiên phong, sáng tạo, bung toả chất riêng và tác động tích cực đến cộng đồng là những gì chúng tôi - Viện Đô thị Thông minh và Quản lý (ISCM) và Khoa Thiết kế Truyền thông (SMD) thuộc trường Công nghệ và Thiết kế UEH (UEH-CTD) cùng National Yunlin University of Science and Technology (YunTech) đang tìm kiếm thông qua Dự án Quốc tế: “Improving quality of life through art and design”.</description>
    </item>
    <item>
      <title>HỘI THẢO KHU VỰC LẦN 1: SE ASIAN URBANISMS TO ADDRESS GLOBAL WARMING</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-19/</link>
      <pubDate>Mon, 29 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-19/</guid>
      <description>International Center of Urbanisms: Settlements &amp;amp; Environment (ICoU), Đại học KU Leuven phối hợp cùng Viện Đô thị Thông minh và Quản lý, Đại học Kinh tế TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>NGÀY HỘI STEAM UEH - TRẢI NGHIỆM NGHỆ THUẬT VÀ CÔNG NGHỆ ROBOT DÀNH CHO CÁC MẦM NON TƯƠNG LAI NHÂN DỊP 1/6</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-21/</link>
      <pubDate>Sun, 28 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-21/</guid>
      <description>Chào đón Ngày Quốc tế thiếu nhi 01/06, Công đoàn UEH, Khoa Thiết kế Truyền thông (SMD), Viện Đô thị thông minh và quản lý (ISCM), Viện Công nghệ Thông minh và Tương tác (3I) tổ chức các hoạt động nghệ thuật và công nghệ thú vị, theo hướng STEAM: Science (Khoa học), Technology (Công nghệ), Engineering (Kỹ thuật), Art (Nghệ thuật) và Mathematics (Toán học) dành cho những mầm non tương lai của viên chức, người lao động UEH.</description>
    </item>
    <item>
      <title>MỞ ĐƠN ĐĂNG KÝ: BROWNFIELD REDEVELOPMENT: KHAI PHÁ TÍNH BỀN VỮNG CỦA ĐÔ THỊ</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-18/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-18/</guid>
      <description>Thời gian: 4 giờ chiều - Ngày 10 tháng 5 năm 2023</description>
    </item>
    <item>
      <title>TRIỂN LÃM ĐỒ ÁN CẢNH QUAN: CÙNG SINH VIÊN NGÀNH KIẾN TRÚC ĐÔ THỊ HOÀN THIỆN CƠ SỞ B CỦA UEH THÊM “XỊN XÒ”</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-17/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-17/</guid>
      <description>🌳 Một không gian xanh.&#xA;🖌️ Một không gian văn hóa - nghệ thuật.</description>
    </item>
    <item>
      <title>MỞ ĐƠN ĐĂNG KÝ | HỘI THẢO: THÀNH PHỐ KHÔNG RÀO CẢN CHO NGƯỜI KHUYẾT TẬT</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-16/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-16/</guid>
      <description>Là một hướng đi mới trong quá trình xây dựng các đô thị thông minh, Thành phố thông minh không rào cản cho người khuyết tật đặt mục tiêu đảm bảo các cư dân, đặc biệt là những người khuyết tật, đều có quyền tiếp cận và sử dụng những tiện ích và dịch vụ của thành phố một cách thuận lợi và dễ dàng.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ở NHÀ VẪN GẶP ĐƯỢC CHUYÊN GIA: KIẾN TRÚC VÀ THIẾT KẾ ĐÔ THỊ THÔNG MINH</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-14/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-14/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Đa dạng lựa chọn, sẵn sàng hội nhập” là những gì UEH đã và đang mang lại cho các thế hệ gen Z – những chuyên gia đa lĩnh vực trong tương lai.</description>
    </item>
    <item>
      <title>HỘI THẢO THINKBIKE SUSTAINABLE DEVELOPMENT</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-12/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-12/</guid>
      <description>Để tìm ra câu trả lời tối ưu cho vấn đề di chuyển bền vững trong đô thị trong thế kỷ 21, Tổng Lãnh sự quán Hà Lan tại TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>MỞ ĐƠN ĐĂNG KÝ THAM DỰ | LỄ RA MẮT CUỘC THI THIẾT KẾ QUỐC TẾ LẦN 3: REIMAGINING CITIES TOWARDS CARBON NEUTRALITY</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-11/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-11/</guid>
      <description>Đi kèm với quá trình đô thị hóa, hàng loạt vấn đề liên quan đến đô thị đã xuất hiện.</description>
    </item>
    <item>
      <title>MỞ ĐƠN ĐĂNG KÝ | LỚP HỌC THỬ: TỪ MƠ ĐẾN MỞ - CHUYÊN NGÀNH KIẾN TRÚC VÀ THIẾT KẾ ĐÔ THỊ THÔNG MINH</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-10/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-10/</guid>
      <description>Viện Đô thị thông minh và Quản lý (ISCM) thân mời quý phụ huynh, các bạn học sinh hoặc những ai đang quan tâm đến chương trình Đại học của ISCM tham gia chương trình “Lớp học thử: Từ mơ đến mở” được tổ chức lần đầu tiên vào ngày 26/3/2023 này.</description>
    </item>
    <item>
      <title>NGÀY HỘI THÔNG TIN CHƯƠNG TRÌNH SONG BẰNG LIÊN KẾT QUỐC TẾ</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-09/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-09/</guid>
      <description>Lắng nghe chia sẻ từ các chuyên gia, giảng viên về chương trình hợp tác đặc biệt giữa Đại học Kinh tế TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>WORKSHOP: URBAN SKETCH</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-05/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Feb 2023 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-05/</guid>
      <description>Mở đầu chuỗi sự kiện của năm 2023 - Design for Carbon Neutral Future, Viện Đô thị Thông minh và Quản lý (ISCM) phối hợp cùng Urban Sketchers Vietnam mang đến cơ hội được giao lưu, học tập thông qua việc trải nghiệm ký họa ngoài trời với Workshop Urban Sketch.</description>
    </item>
    <item>
      <title>MASTER ORIENTATION DAY - CHƯƠNG TRÌNH DÀNH RIÊNG CHO KHÓA THẠC SĨ QUẢN LÝ ĐÔ THỊ THÔNG MINH VÀ SÁNG TẠO</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-04/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Feb 2023 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-04/</guid>
      <description>MASTER ORIENTATION DAY - CHƯƠNG TRÌNH DÀNH RIÊNG CHO KHÓA THẠC SĨ QUẢN LÝ ĐÔ THỊ THÔNG MINH VÀ SÁNG TẠO</description>
    </item>
    <item>
      <title>UK/Vietnam Season 2023 | D-FUSE workshop</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-01/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jan 2023 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-01/</guid>
      <description>Trong khuôn khổ Quỹ Hợp tác Chương trình UK/Viet Nam 2023.</description>
    </item>
    <item>
      <title>WORKSHOP: FIBONACCI BOX - SỨC MẠNH SÁNG TẠO CỦA BẠN TỚI ĐÂU?</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-49/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Dec 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-49/</guid>
      <description>Với mong muốn tăng cường tư duy không gian hình học, xây dựng thói quen sử dụng tỷ lệ không gian trong kiến trúc và ứng dụng vào thực tế phục vụ cho sự kiện Giáng sinh và Năm mới sắp tới, Viện Đô thị thông minh và Quản lý (ISCM) phối hợp cùng các đối tác CASAtelier và N.</description>
    </item>
    <item>
      <title>[FR] [SPECIAL SESSION] SMART MOBILITY TOWARD SUSTAINABILITY</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-47/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-47/</guid>
      <description>Ngày: 09/12/2022 | 3:15 PM (UTC+7)&#xA;Địa điểm: Phòng B1-205 | Đại học Kinh tế TP HCM, 279 Nguyễn Tri Phương, Phường 5, quận 10, TP HCM</description>
    </item>
    <item>
      <title>[R4N/FR] [SPECIAL SESSION] CÔNG NGHỆ VÀ TƯƠNG LAI BỀN VỮNG</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-48/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-48/</guid>
      <description>Thời gian: 16:45 (UTC +7) |9/12/2022&#xA;Địa điểm: B1 - 302, 279 Nguyễn Tri Phương, Phường 5, Quận 10, TP HCM.</description>
    </item>
    <item>
      <title>[R4N] TRIỂN LÃM TẠI READY FOR NEXT UEH: ĐA DẠNG, ĐA LĨNH VỰC</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-43/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Dec 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-43/</guid>
      <description>Thực hiện vai trò quan trọng của các Trường, Đại học trong việc duy trì những di sản về văn hóa, nghệ thuật, lịch sử, gắn liền với SDG11 trong 17 mục tiêu phát triển bền vững của Liên Hợp Quốc, bên cạnh các hoạt động đào tạo, nghiên cứu, vận hành, và quản trị nhà trường hướng đến Đa ngành và Bền vững, đại học Kinh tế TP Hồ Chí Minh (UEH) đã đặt mục tiêu phát triển một Cộng đồng truyền cảm hứng nghệ thuật và hành động bền vững.</description>
    </item>
    <item>
      <title>[FR] [SPECIAL SESSION] 15 MINUTES CITY</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-46/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-46/</guid>
      <description>Thời gian diễn ra: 09/12/2022 | 11:00 AM (UTC+7)&#xA;Hình thức: Hybrid</description>
    </item>
    <item>
      <title>[Ready for Next - Special Session] METAVERSE: CITY OF TOMORROW</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-45/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-45/</guid>
      <description>Thời gian: 9:00 (UTC +7) | Ngày 9/12/2022&#xA;Địa điểm: B1 - 302, 279 Nguyễn Tri Phương, Phường 5, Quận 10, TP HCM.</description>
    </item>
    <item>
      <title>PRIVATE - PUBLIC PARTNERSHIP: A CASE STUDY OF GETTING STUCK ON THE SLOW TRAIN IN KHON KAEN, THAILAND</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-11/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-11/</guid>
      <description>Thời gian: 2:00 PM - 3:00 PM | Thứ 2, 28 Tháng 11</description>
    </item>
    <item>
      <title>ĐĂNG KÝ [SPECIAL LECTURE] VỀ CHỦ ĐỀ SMART CITY </title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-16/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-16/</guid>
      <description>Nằm trong chuỗi sự kiện năm 2022 - A Future Resilience Through Smart City Lens, ISCM thân mời bạn tham dự buổi chia sẻ Smart City Lecture do GS.</description>
    </item>
    <item>
      <title>WORKSHOP: SUSTAINABLE FASHION</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-14/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-14/</guid>
      <description>Khi chúng ta ngày càng nhận thức rõ hơn về ảnh hưởng của quần áo đối với môi trường, thuật ngữ &amp;ldquo;thời trang bền vững&amp;rdquo; ngày càng trở nên phổ biến hơn (và đôi khi được sử dụng quá mức).</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORIENTATION DAY K48 - SẴN SÀNG CHÀO ĐÓN MỘT KHỞI ĐẦU ĐẠI HỌC MỚI!</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-18/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Oct 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-18/</guid>
      <description>Sau một khoảng thời gian chờ đợi, những gì đặc biệt nhất, dành riêng cho khoá K48 sắp sửa xuất hiện!</description>
    </item>
    <item>
      <title>WORKSHOP: GREEN BUILDING</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-19/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-19/</guid>
      <description>Trong quá trình xây dựng, sử dụng, cải tạo, thay thế và phá dỡ, các tòa nhà sử dụng năng lượng, nước và vật liệu thô, tạo ra chất thải và thải ra khí quyển có hại tiềm tàng.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Seminar: 35 Years of Optical remote sensing in Geography</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/seminar-35-years-of-optical-remote-sensing-in-geography/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Sep 2022 02:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/seminar-35-years-of-optical-remote-sensing-in-geography/</guid>
      <description>GIS (Hệ thống thông tin địa lý) - một công cụ đắc lực và chiếm vai trò quan trọng trong nhiều hoạt động quốc phòng, địa kinh tế, chính trị của nhiều đơn vị, quốc gia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>MỞ ĐƠN ĐĂNG KÝ CHƯƠNG TRÌNH CIRCULAR CAMPUS PROGRAMME</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-07/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Sep 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-07/</guid>
      <description>Chúng tôi tin rằng sự đổi mới là chìa khóa để thúc đẩy nền kinh tế tuần hoàn và các nhà đổi mới trẻ tuổi là yếu tố cần thiết trong phương trình này.</description>
    </item>
    <item>
      <title>MỞ ĐƠN ĐĂNG KÝ WORKSHOP QUỐC TẾ: GLOBAL CITY DEVELOPMENT CAMP</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-08/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-08/</guid>
      <description>🌟 Phát triển đô thị luôn phải gắn liền với phát triển văn hoá bản địa, các giá trị bản sắc đặc trưng của nơi chốn.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Circular Economy &amp; Innovation Around Universities</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-seminar-circlareconomy/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jun 2022 15:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-seminar-circlareconomy/</guid>
      <description>🌠 Dựa trên bài học và những thành công ở các nước trên thế giới, các trường đại học, viện nghiên cứu được xem là một phần không thể thiếu của quá trình chuyển đổi số trong nền kinh tế của địa phương, quốc gia và phát triển đô thị thông minh*.</description>
    </item>
    <item>
      <title>WEBINAR : STORIES OF COMMUNITY ENGAGEMENT</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-10/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jun 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-10/</guid>
      <description>🌟 Thời gian: 10 AM - 11.30 AM (GMT+7) | Ngày 8 tháng 6 năm 2022 🌟 Hình thức: Online | Miễn phí 🌟 Link đăng ký: https://bit.</description>
    </item>
    <item>
      <title>KHÁM PHÁ: THÀNH PHỐ BIỂN VŨNG TÀU</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2023-37/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2023-37/</guid>
      <description>Là nơi mà địa điểm đề bài của thử thách trong Cuộc thi Thiết kế Quốc tế lần thứ 3: Reimagining Cities Towards Carbon Neutrality tọa lạc, thành phố biển Vũng Tàu có những đặc điểm riêng biệt, cần lưu ý trong quá trình đề xuất kế hoạch quy hoạch thành phố.</description>
    </item>
    <item>
      <title>MỞ ĐƠN ĐĂNG KÝ THAM GIA WORKSHOP ART SUMMER CAMP FOR KIDS (ASCK)</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-31/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-31/</guid>
      <description>Thời gian: Chủ Nhật, ngày 29/5/2022 (9h - 11h hoặc 14h - 16h)</description>
    </item>
    <item>
      <title>WORKSHOP QUỐC TẾ: UNIVERSITY STUDENT LIFE</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-35/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2022 08:36:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-35/</guid>
      <description>INTERNATIONAL WORKSHOP: UNIVERSITY STUDENT LIFE&#xA;—&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash; Thời gian: 2PM - 3.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mở đợt đăng ký chương trình cử nhân liên kết song bằng Cử nhân Kiến trúc &amp; Thiết kế Đô thị Thông minh (Đại học UEH) và Cử nhân Kiến trúc (Đại học Auckland, New Zealand)</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2022-01-20-tuyen-sinh-dual-nzl/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jan 2022 19:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2022-01-20-tuyen-sinh-dual-nzl/</guid>
      <description>Chương trình cử nhân liên kết song bằng giữa ISCM (UEH-CTD) và Khoa Công nghiệp và Nghệ thuật sáng tạo - UoA chính thức mở đơn đăng ký.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ngày hội SmartCity&#43; 2021: Webinar: City for All &amp; City Branding and Sustainability</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2021-smartcity&#43;_webinar/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Dec 2021 19:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2021-smartcity&#43;_webinar/</guid>
      <description>Khi đô thị hóa xảy ra, chúng ta thường phải đối mặt trước hai sự lựa chọn: xây dựng đô thị “công bằng” hoặc xây dựng thành phố hiệu quả.</description>
    </item>
    <item>
      <title>SmartCity&#43; Festival &#43; Exhibition 2021</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2021-smartcity&#43;_exhibition/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Dec 2021 19:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2021-smartcity&#43;_exhibition/</guid>
      <description>Thời gian: Diễn ra xuyên suốt từ 8h đến 18h - Ngày 17 tháng 12 năm 2021</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ngày hội SmartCity&#43; 2021</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2021-smartcity&#43;/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 19:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2021-smartcity&#43;/</guid>
      <description>Năm 2021 đánh dấu nhiều sự đổi thay về mọi mặt và dự báo cho một tương lai bất định phía trước.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bachelor Orientation Day-Dream right-Dream sao-cho đúng</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2021-ba-orientation-day/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Nov 2021 19:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2021-ba-orientation-day/</guid>
      <description>Giữa mộng và mơ, giữa ảo và thực vẫn luôn tồn tại một khoảng cách rất lớn.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Diễn đàn Thành phố Thông minh &amp; Bền vững (SSC)</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2021-smart-sustainable-cities/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 19:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2021-smart-sustainable-cities/</guid>
      <description>____________&#xA;Ngày 24 tháng 11 năm 2021 8:30 - 4:30 PM (GMT + 7)</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hội Thảo Trực Tuyến: R&amp;D - Nghiên Cứu Phát Triển Bất Động Sản Kỷ Nguyên Số</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/hoi-thao-bat-dong-san-ky-nguyen-so/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Oct 2021 18:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/hoi-thao-bat-dong-san-ky-nguyen-so/</guid>
      <description>About Event Tiếp nối “Chuỗi Hội thảo Phát triển bất động sản bền vững kỷ nguyên số”, RealCom hân hạnh giới thiệu đến quý vị và các bạn buổi hội thảo trực tuyến thứ 2 với chủ đề: “R&amp;amp;D - Nghiên cứu phát triển Bất động sản kỷ nguyên số”.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Studio Quốc Tế Trình Bày Và Đánh Giá Ý Tưởng “Cuộc Thi Sáng Tác Slogan - Cùng Viết Câu Chuyện Đại Học UEH Đa Ngành Và Bền Vững”</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/slogan/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Oct 2021 18:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/slogan/</guid>
      <description>About Event Sau gần một tháng khởi khởi động, “Cuộc thi Sáng tác Slogan - Cùng viết câu chuyện Đại học UEH Đa ngành và Bền vững” đã nhận được sự ủng hộ tích cực của cộng đồng sáng tạo trong nước và quốc tế.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Khởi Động Cuộc Thi Sáng Tác Slogan: Cùng Viết Câu Chuyện Đại Học UEH Đa Ngành và Bền Vững</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/khoi-dong-cuoc-thi-slogan/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Sep 2021 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/khoi-dong-cuoc-thi-slogan/</guid>
      <description>About Event 45 năm hình thành và phát triển, Trường Đại học Kinh tế TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>International Design Competition SMARTCITY&#43;</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/2021-international-design-competition-smartcity/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/2021-international-design-competition-smartcity/</guid>
      <description>About Event ____________&#xA;Tiếp nối thành công rực rỡ của cuộc thi thiết kế online quốc tế lần thứ 1 trong năm 2019 với chủ đề “Future City: Smart design for the post-pandemic world&amp;quot;, cuộc thi thường niên do Viện Đô thị thông minh và quản lý - ĐH Kinh tế TP.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hội Thảo Trực Tuyến: International webinar towards bldg. Resilient &amp; Sustainable Communities through Disaster Mitigation</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/international-webinar-toward-bldg/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Aug 2021 08:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/international-webinar-toward-bldg/</guid>
      <description>About Event Webinar với chủ đề: “International webinar towards bldg. resilient &amp;amp; sustainable communities through disaster mitigation” được tổ chức bởi University of Northern Philippines, University of The Cordilleras và Nueva Ecija University of Science and Technology sẽ diễn ra trong 2 ngày 27, 28 tháng 8 sắp tới.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tư Vấn Tuyển Sinh</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/tu-van-tuyen-sinh/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2021 15:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/tu-van-tuyen-sinh/</guid>
      <description>Chọn ngành là việc không dễ dàng đối với các bạn học sinh và các bậc phụ huynh.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hội Thảo Trực Tuyến: Blockchain for DeFi &amp; Cryptocurrency: Blockchain in current and future economy</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/webinar-blockchain-for-defi-cryptocurrency-blockchain-in-current-and-future-economy/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jun 2021 15:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/webinar-blockchain-for-defi-cryptocurrency-blockchain-in-current-and-future-economy/</guid>
      <description>About Event Trong làn sóng cách mạng công nghiệp 4.0, blockchain được xem là công nghệ &amp;ldquo;chìa khóa&amp;rdquo; cho chuyển đổi số và xây dựng nền tảng công nghệ tương lai.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Trại Hè Thiết Kế Quốc Tế 2021: Smart Design City for Zero Carbon Emission</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/international-summer-design-camp-2021-smart-design-city-for-zero-carbon-emission/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/international-summer-design-camp-2021-smart-design-city-for-zero-carbon-emission/</guid>
      <description>Cơ hội tuyệt vời cho các bạn sinh viên kiến trúc và quy hoạch đang mong muốn thử sức mình với những vấn đề nóng bỏng mà đô thị đang gặp phải, đồng thời cơ hội được trải nghiệm thực tế đầy thú vị.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hội Thảo Trực Tuyến “A New Understanding of the Imperative of Healthy City Design”</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/webinar-a-new-understanding-of-the-imperative-of-healthy-city-design-official-starts/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/webinar-a-new-understanding-of-the-imperative-of-healthy-city-design-official-starts/</guid>
      <description>About Event Viện Đô thị thông minh và Quản lý (ISCM) phối hợp cùng B+H Architects tổ chức chương trình webinar quốc tế với chủ đề “Future of healthy and sustainable urban development in Vietnam”.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chương Trình Arttech Fusion: Một Phần Chuỗi Sự Kiện ISCM 2021</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/on-the-line-of-smartcity-arttech-fusion-program-of-iscm-event-series-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jan 2021 07:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/on-the-line-of-smartcity-arttech-fusion-program-of-iscm-event-series-2021/</guid>
      <description>About Event Chúng tôi muốn mời các bạn tham gia Webinar &amp;ldquo;Thành phố thông minh có thể sống: làm thế nào để xây dựng thành phố trong tương lai bền vững&amp;rdquo; với các chuyên gia và giáo sư quốc tế và địa phương của chúng tôi tại Việt Nam, Mỹ, Bỉ và Anh.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hội Thảo Trực Tuyến: Innovative Approach</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/innovative-approach-1/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 15:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/innovative-approach-1/</guid>
      <description>Để thích nghi với sự phát triển nhanh chóng và đô thị hoá, những cách tiếp cận sáng tạo nào sẽ phù hợp để giải quyết các vấn đề đô thị đối với phát triển các thành phố thông minh?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Thảo Luận: Sustainable Transport Safety</title>
      <link>http://localhost:1313/vi/event/sustainable-transport-safety/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2020 14:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/vi/event/sustainable-transport-safety/</guid>
      <description>An toàn giao thông luôn là một vấn đề hóc búa giải quyết phần lớn mối quan tâm của xã hội, đặc biệt là sự gia tăng của các phương tiện tư nhân hàng ngày.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
